不要請禿頭員工

禿頭班人對自己健康唔著重, 搞到自己禿頭
連自己身體都顧唔黎, 點樣做好工作

請人一定唔好請禿頭怪, 升職更加唔可以考慮禿頭怪

有兩隻禿頭怪負皮

老闆黎

請咗佢做你員工咪少個競爭對手囉

佢做員工一樣死